打去報警時記得開錄音

唔係無人信